34C 台灣女，165cm 日本女(17歲）

exchange識 ，兩個同時向自己表白，點擇好？
正評： 兩個都要
負評：樓主食自己

好心你咁大個人咪咁多性幻想啦

係唔係公關狗自己諗

點公關法 真假膠都唔識分？

拉

成班性無能連登仔（ 除左正評個d )

你幻想都要貼圖架
唔係點同你討論

wait

連登30萬個警察同pr黎 得500個真深黃

圖？

無圖你講乜都得啦

連登個個都遊行到被捕，每月捐身家俾星火，反波叔派錢

係 我都喺PR 公司做，我黎推樓主個post嘅

我諗唔到 你有咩高見
用返不推文先 費是俾人屌

負咗皮
麻煩食自己

係入面上緊網推cctai post上熱門

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

過左12點啦 你依家帶緊風向洗緊地啦
拉拉拉

34C 165cm 日本台灣混血女(17歲）

禾地PR晚晚通頂洗地

上連登勿認真